\documentclass[12pt, a4paper]{article}
%Pacotes
%%%%% Fontes e afins
\usepackage[no-math]{fontspec}

%%%%%TEUBNER e DEPENDÊNCIA DO TEUBNER
\usepackage[greek]{babel}
\usepackage{teubner}
%%%%%VERSE
\usepackage{verse}

%%%%%Polyglossia, especialmente sânscrito 
\usepackage{polyglossia}
\setmainlanguage{brazil}
\setotherlanguages{sanskrit, english}
%definições
\setmainfont{Brill}
\newfontfamily
\devanagarifont[Script=Devanagari, Scale=1.2]{Chandas}

%%%%% Sobre organização e formatação
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{paralist} % Listas mais elegantes
\usepackage{fullpage} % Maior aproveitamento da página
\usepackage{setspace} \onehalfspacing 
\usepackage{csquotes}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{caption}
\usepackage{linguex}
\usepackage{fancyhdr} % Header fancy
%%% Coisas pro fancy header:
\usepackage[top=1.2in,bottom=1in,right=1in,left=1in,headheight=35pt,headsep=1cm]{geometry}
\pagestyle{fancy}
\fancyhead{}

\usepackage{multicol}
\setlength{\columnsep}{2.2cm}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5} 
\titleformat*{\section}{\normalsize\bfseries}

%% Comandos para sinais indoeuropeus
\newcommand{\kc}{k̑}
\newcommand{\gj}{g̑}
\newcommand{\gjh}{g̑\textsuperscript{h}}
\newcommand{\kwal}{k\textsuperscript{u̯}}
\newcommand{\gwal}{g\textsuperscript{u̯}}
\newcommand{\gwalh}{g\textsuperscript{w}\textsuperscript{h}}
\newcommand{\lar}[1]{h\textsubscript{#1}}
\newcommand{\wal}{u̯}
\newcommand{\iode}{i̯}
\newcommand{\ddh}{d\textsuperscript{h}}
\newcommand{\bh}{b\textsuperscript{h}}
\newcommand{\son}[1]{#1\char805}

\newcommand{\sayana}{Sāyaṇa }
\newcommand{\vishnu}{Viṣṇu}
\newcommand{\ewa}[2]{\textit{EWA} #1 p.#2\nocite{Mayrhofer1996}}
\newcommand{\nil}[1]{\textit{NIL} p.#1\nocite{NIL}}
\newcommand{\liv}[1]{\textit{LIV} p.#1\nocite{LIV}}
\newcommand{\iew}[1]{\textit{IEW} p.#1\nocite{IEW}}

%Macro Vocabulário
\newcommand{\entradavoc}[3]{\noindent \textit{#1} (\textit{#2}):\hspace{4pt} #3}
%Macro de citação
\newcommand{\citegram}[2]{(Whitney $\S$ #1; Macdonell $\S$ #2)}
\newcommand{\citegramnopar}[2]{Whitney $\S$ #1 e Macdonell $\S$ #2}

%Informações Gerais
\title{Ṛgveda i 32}
\author{Caio Borges Aguida Geraldes \and Thiago Mendes Venturott}

%% Informações para o fancy header
\lhead{Védico}
\chead{Ṛgveda i 32}
\rhead{\today}

%Bibliografia

\usepackage[backend=biber, style=abnt, scbib, indent, sorting=nyt, giveninits, pretty]{biblatex}
\addbibresource{vedico.bib}

\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract}
Hino atribuído a Hiraṇyastūpa Āṅgirasa, metro trisṭubh. Texto tirado da edição de Nooten e Holland. Tomei liberdades com a notação transliterada. 
	Os comentários métricos seguem principalmente \textcite[579]{NootenHolland}.

\end{abstract}

\input{indra132.tex}

\vfill
\pagebreak

\section*{Vocabulário}
\begin{multicols}{2}
\input{vocab.tex}

\end{multicols}

\selectlanguage{english}

\printbibliography

\end{document}
